連登人口調查 你係本土定泛民

有鑒於近日撐薯片嘅泛民支持者增加，想藉此統計了解連登的主流民意。

問題你認為你自己是：

本土派支持者 -
泛民派支持者 -

利申：有酒

建制要點投法

支持建制

Agger
利申：諗住聽日票站一開就衝入去投林鄭

支持香港建國

兩邊都唔係，
支持革命，但理念係左翼

我直情係終共嘅人